重裝完windows 7 上唔到網

重裝完 windows 跟住裝埋介面卡
show 到上到網
但實際就上唔到

求救

Ip呢

有冇師兄知點搞呀
部電腦一直都放係到開下機
今日突然就咁樣入到入唔到
係咁叫我登入使用者去修復
但係佢又冇左個使用者
我入唔到去 佢就係咁LOOP

即係點 重新開機都唔得

推

比個內容黎睇啦

開機安f8 睇下入唔入到save mode

WINDOW 10黎 禁唔到F8
我都諗住刪機重裝
但係而家入左個死循環
一入就話我出錯要修復
跟住就彈上面張相叫我
登入先可以開到平時可以入安全模式
同刪機選項個畫面
但我而家完全入唔到

睇完都去唔到先重裝
其實仲有方法開番個ac就應該得
不過你要有window pe先得

Run -> cmd -> ipconfig

搵第二部機Down返個Ethernet Driver落USB 再插入部腦裝

睇黎得番強制關機試下
其他幾樣都要入桌面搞
但係我而家完全入唔到
一開機佢就話要修復跟住要我登入
我得隻USB WINDOW JA
邊有光碟機
WIN 10真係好鬼煩

cap 埋第三張圖，詳細資料入面既野黎睇睇

BTW 試左reboot router未

更新先:
上網睇 有人話係IE 唔得
所以我download 翻 brave browser
之後就上到了
而家用IE 都係唔得 唔知點解

師兄都係唔得呀 強制關機
佢LOAD 自動修復完都係上面幅相畫面
叫我登入身份呀 好撚戇鳩

咪撚用 IE 啦 ! 2020年, 仲邊有人用 IE

點解會無啦啦無左acc 中毒？比人hack左
我估得番window pe幫到手 如果唔係就洗機重裝啦

應該唔會呀丫 我呢2日開住冇關機JA WOR
之前都試過1次使用者消失呢個問題
但係個陣有2個使用者 個仆街WINDOW
又係冇啦啦 用開個使用者一入桌面就卡畫面
另住用第二個主系統使用者又冇事
跟住以為冇事 一直都用番主使用者
今次又冇啦啦又同上次一樣
一入桌面又卡撚左唔郁
跟住我去還原記錄點
還完用左一陣又係卡桌面
跟住我咪強制關機 跟住就變左死循環啦
屌 開完就發現佢刪左我個主使用者
屌你而家搞到我冇使用者入
佢又冇得強制 強制啟動RE模式
垃圾WINDOW
而家就係開機---》底板BIO》
Window logo自動修復---》幅相個畫面
無限LOOP

會唔係根本你hdd炒左😅

我都覺得似似地 但係點CHECK
佢係咪炒左？

我入唔到桌面既情況之下既話

因為重新裝完 又未有其他 browser
就用 IE 睇吓上唔上到網先
以為唔得 點知一轉另外一個 browser 就搞掂

插隻usb 當 hdd 用，再裝個新系統去usb 入面，boot 入windows 後，你想做咩都得了